根本陳同佳去台灣自首同老衲永遠離開連登一樣都係得啖笑

認同

咁係咪陳同佳去自首你就永遠離開連登

今次老登認同！

但樓主離開咗高登。

衲dee做陳同佳代言人好過,奶共牧師好撚悶